是日晚餐（諗好左）

見到呢隻腸特價70蚊兩包
即刻狗衝

辣殺

比d新意啦

燒得好正 咩腸

超撚正
連我身邊d唔鐘意食腸既人都話好撚正

仲有其他味,但我無試過

通粉自己煮湯 點煮

利申: 食開家樂牌 唔識自己整湯

我都淨係識家樂牌
其實我覺得食公仔面同通粉呢d都係求快

再整個湯出黎不如煮其他野
所以不嬲都係用番包粉

呢隻好食 70蚊兩包好平

有時食到好厭呀嘛 食開冬菜味

百佳有特價,即刻屌左2包

轉下口味囉唯有
我食開鮑魚雞同紅燒牛肉

如果真係想加d味不如試下蔥花+蛋花再比d鹽???

利申忽發奇想,自己都未試過

等你下次試

屌 依家即刻去買先 我勁撚鐘意食呢隻腸腸 試下garlic 啊下次 勁撚正

睇下幾時有心機
呢排日日放工番到去都廢事諗煮咩

又搵到同路人

好,下次試下
smoked好唔好食???我幾鐘意食d煙燻野

通粉可以整忌廉芝士通粉
狂落芝士
跟住焗到熔

狗也不屌

堆腸係邊買

呢隻腸惠康都有啦

食腸已經好濟
仲要加埋芝士

爬文啦
今日先係百佳買既,70蚊2包

好少煙燻味 試其他味仲實際

好

我買左喇 諗住夜啲煎幾條做宵夜

ok今晚唔上飲食台

辣味先係最好屌 利申 試晒d味